點解STU48仲未出碟?

係咪唔識出唔到?

巴打坐左幾多年

我問新果d呀！

2單已收哂碟啦喎

我講第三單呀！不耐了

岩岩2月邊有咁快

其他團都出咗碟啦